美軍建太空前哨站 擬設「星河戰隊」

美國國防部日前宣布，由美國航天及國防承包商「內華達山脈公司」(SNC)承辦一項合約，將貨運太空船「Shooting Star」改裝成外太空前哨站，將用於研發和訓練等用途。美軍此舉被指是配合已成立的太空部隊，鋪路建設首個太空軍事基地，甚至以建立「星河戰隊」(Starship Troopers)為目標。

容納兩人 供實驗測試

「Shooting Star」約5米高，可運載1萬磅物品，原本用作執行美國太空總署(NASA)向國際太空站補給的任務，定於2021年首次啟航。在改裝成外太空前哨站後，將保留兩塊太陽能板，並內置自動導航系統，可環繞低地軌道飛行，站內容納最多兩人，意味軍方能派員在外太空進行實驗。SNC表示，「Shooting Star」在完成改裝工程後，可供美軍展開實驗和測試，而非僅為國際太空站提供貨運服務。

智庫：疑有秘密計劃

美國智庫「安全世界基金會」致力研究航天空間可持續用途， 基金會主任薩姆森質疑美軍根本無須為在外太空進行實驗而改建「Shooting Star」，認為美軍有不可告人的外太空秘密計劃。

http://paper.wenweipo .com/2020/07/19/GJ2007190023.htm

三軍未動糧草先行

可能整左太空戰士

一飛沖天

星河戰隊

打蟲蟲？

Starship Troppers第一集好正

不可告人的外太空秘密計劃

今次應該係蝗蟲

The only good bug is a dead bug

今次呢堆蝗蟲有十四億
仲好識玩間諜滲透

Orgy!?

星球大戰2.0

原版小說個個starship troopers都有動力甲同可以掛核彈

仲有露點戲